[Come on James] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[623]

見到福仔就知會甩

史東斯種廢

啲猁狗專射手

推呢個

屌你1001唔開post

等咗勁撚耐

要改名了
拉輸福突(推甩腳)

福又自己推去死位

十號傳承

推

de ligt 吹大左好多

狗餅

見佢逼到個12m返黎
都唔知屌唔屌好

希望修夫基屌撚醒佢

能力係有既, 得19歲爭經驗

唔可以做post霸

得呢下 佢每次帶住個波超過2秒 lag曬機就知一定會甩

其實福仔點解唔用速度過人 係都要通人渠

有得屌都爭住屌喇

你班友成日屌佢鳩爆, 而家嬲豬唔爆囉

Sancho幾勁

無歐聯踢唔黎架喇

唔鳩爆.用下腦先爆咪得
睇下sancho Stirling
技術上福仔唔差過佢地 身型仲好過人地
係衰在decision making ..

記得佢開頭都唔係咁
腦退化

會計妹個廣告好on9

上撚咗腦 比人讚2下就升仙
以為自己好勁
以前簡單啲 應比就比咪勁

見到0.12% 就知佢個頭大到仆街

好撚恐怖 背脊都涼一涼

福傷左

Kane

唔大問題掛, 應該穩陣啲換走先

技術同Sterling 比一定差一班
碌𨳍啲技術幾粗糙下

屌你原本一隻阿狗都入唔到英撚

梳

英撚柒下柒下咁，但好似越來越順

Sancho

Sancho背住拎波

控傳都好好

因為荷蘭進攻完全唔掂

咁空都頂唔入

頭搥差啲

迪比呢場見曬真章

迪屁

幾時先算過左vvd
Vvd甩左條友計唔計

迪比

空哂頂仲以為入硬, 咁都接實

迪比心急到

想點

超級大傻仔

鏝買Cancelo頂walker了

諗起竟然有人話回購佢代替盧卡古或福

迪比柒到咁仲學人出書

vps入撚左十世

買到rice都唔錯

諗起朗隊笑迪屁

好似見返以前曼聯果個depay

我好尊重隊友 咪屈

隻猁狗比人boo

由頭俾人boo到尾

做過乜搞到俾人boo

我都想知
不過猁狗係咁

邊隻？

荷蘭換撚走15啦 都唔知有乜貢獻

7號上場

屌 連加特

lin

國際賽睇連加特

世一Kol

連美斯出黎

差唔多作用嘅球員

曼聯終極超新星

7號大英帝星

男神lin

LM LINMESSI

一出黎offside j死

出黎賣笑同上ig

英撚超新星

Lin

咁快貢獻左越位

呢場兩邊進攻都好低質下

好撚悶 想訓

boo vvd

衰撚過歐聯決賽

笑得好似山齊士

條友永遠企咁後

荷蘭好多無威脅遠射

到底點解連加特打翼永遠都唔拉邊

連球王踢波洗你教？

De ligt呢條心紅友真係笑死

有名你叫連美斯 緊係要埋中間踢

唔到你質疑0.012%

佔中

買rice得唔得

呢兩隊入決賽都應該俾提子炒
阿朗應該捧硬杯

連加特有冇掂過波

一開始offside個吓

尋晚提子中場比起歐國盃真係進步咗唔少
有白蘭度施華同neves

西火腿：60m 即 deal

廢lin搞到牙傾係右邊揾食

佢掂blind
blind掂波

50可以考慮

1-1

加時了

De lift

屌好撚眼訓

唔撚想睇

屌邊個廢就邊個入

淨係呢下角球搶點已經屌打我地全部中堅

會唔會下個係迪比

又升返了de ligt

連加特別廢

荷蘭都係得返死球先入到波
同英撚一鳩樣

屌咗好耐連

De li勁到

發現曼屌邊個廢 邊個就入波

啲價格仲浮動過依家啲新鮮豬肉

開黎就係為左睇DE LIGT,點知真係入波
曼簽到即買人生第一件真波衫

岩岩先俾人屌廢

Kol第一腳掂波就失左

lin知唔知自己做緊乜

佢都係將功補過
今場防守麻麻地, 歐聯勁好多

修夫基換哂人入黎守就失波
而家有進攻黑洞lin係度想攻都攻唔到

真係好廢 交完波又企係原地叫人比波佢 咁佢交黎做乜鳩 走下位拉空都唔肯

想睇迷LIN 表情

De Jong 好𨶙勁

都仲係好幼嫩
好岩黎曼磨練下

射得好d英撚輸咗了

佢地都慣架啦

我Lin又佔中
同班隊友企埋一齊開P

今場兩邊進攻都好撚鳩, 英冠水平

荷蘭一開波用15號真係好愚蠢

walker同pickford係咪有仇
世界盃到而家兩個都水溝油咁

De ligt 好勁真係 好想佢黎

條友好撚廢 無視野喺中場淨係駁腳塞死曬啲位

岩岩先係右路同獲卡配合

呢球同我曼球員好似, 企定定等波

迪屁又助攻

Dejong
木狗食撚屎

有隻杜菲斯咁嘅閘就好

多謝木狗

佢體能好
平時做好多防守工作

睇袋

係咪咁邪！

反連又輸了

真係屌邊個 邊個就入波

連球王

真係屌邊個就邊個入

嘩 屌

垃圾lin

要比人bin

屌打反lin

今晚係我曼之夜

+20m

又係我曼carry

你地班反lin好快潛水
已經cap哂圖

屌埋sterling

連加特別勁

我lin勁能到

呢到好多東方神秘力量

?

未去疤前有傳過咩

迷LIN 2大將軍無訓

好邪

反Lin 死曬

慘

LIN

返生

屌 我要訓覺呀

0.012%

球證都幾型

越位

好唔抵

屌邊個廢就邊個入波

炸糊，反lin繼續贏

Lin真心廢

幾年前 球探叫引入 但木狗唔buy

OFFSIDE

詐糊

越能咗位

有啲似L文

88英撚

我盲型撚到

Hand ball

始終係進攻黑洞

應無12碼 唔似中手

拉條線真係犀利

12碼

VAR黑哨？

撚有越

var條線咩料

好耐冇見

第一球唔睇返

真心on9

箍波好勁

又唔好咁講, 佢走位嗰下唔差, 仲要射得入
雖然詐糊

有冇cap到圖？睇唔切

連膠慘 難得做英雄

VAR明黑鳩廢連，吹咩

有冇掛住我

點解而家var球證唔使自己埋去睇嘅

1秒都冇 完全睇唔切

加咗VAR悶波都即刻有趣返

無計，Lingard 越都唔知有無一隻腳趾位

因為收咗錢

究竟有無越

好想第多次 lin 慶祝個樣

其他人睇完同佢講

根本睇唔切

Ajax嗰幾件真係犀利

Rice真心可以

blind

肉眼睇無越
但而家var玩哂
諗返起馬達果球

冇，等緊你改名

好似膊頭前咗好少，無var入咗喇

我盲盲

有var都黑到咁
下季又係猁了

嗰球真心搵笨, 條線斜既屌

lin佢係猁狗一早當冇越啦

同條中場線唔對稱

荷蘭後防玩波遲早奶多鑊

真曼唔需要改

公海有無cap到

我想取代你

De Jong 好𨶙定
係驚De Ligt

from 公海

公海post有圖
屌條線斜既

打和係加時定直接12碼

有無讀過數學

阿連好勁

lin已經係前面表現最好嗰件

頭先仲有條線向上連住球員架

瞓瞓得濟，原來有線

Lin又推得幾好喎

而家都有，連住膞頭

Depay 不了

迪屁今日真係曼聯日

LIN射完個波後KANE望佢個眼神

迪屁真係算啦

迪比真係出黎搞笑

80m maguire

曼聯迪屁都返黎

超級大傻仔呀

迪比真係好撚廢

頂你迪比

8m都俾多

李城真係當人on9

好似睇緊摩佬曼vs敢帥曼
大家鳩鬥鳩

回購迪屁未？

仲要睇多半個鐘，好撚眼訓

迪比係咪見返舊隊友太開心

迪屁係法甲做山寨王就得

咁木又真係on9

Sterling

Sterling 勁左好多

De jong已經學晒巴塞啲嘢

比球黑哨搞到無得訓

屌

買迪比不如用返五大尖刀算

homecoming未

好靚仔

果個英格蘭波衫hello廣告咩黎？

仲要加時, 想訓覺

真係非戰之罪

巴膠朋友都係咁講

Depay成場無腳好波

寧願依球入咗
可以訓教

都無越其實

呢張大張啲

荷蘭燒味

中堅頂波, 前鋒解圍

越10cm到啦

提子好似勁好多

一個阿朗應該夠炒呢兩隊

Keep實

接實

Depay好柒

Depay

迪比唔係一般既柒
好彩有人補中

Stones

On9

屌，自爆

Depay廢到

唔撚想比vvd贏

唔怪得曼聯傳里昂啲人 都無傳回購迪比

咁樣2:1

石頭

Maguire嚟？
自轉360畀人偷個靚波

史東斯用波好

仲要of

stones

屌你打假波咩, 有無鳩到咁呀

個11號本身都射唔入 係省中Walker入

雖然唔好彩
但係walker同pickford真係好唔夾

Stones就黎笑死我

石頭三百六

2隊係咪鬥廢

迪比無運

仲要PROMES都唔中,射斜中左WALKER先彈入

迪比咁都射唔入
麥基都入到

Pigford cls

Pickford踢國家隊升咗幾級

碧褔特有啲料

佢下半場飛機左球 頭先2-1嗰球佢應該都要入

亂撚哂了

如果迪比把握力再高d 今日入左幾多球

個龍都勁既

佢都炒咗好多球必入既波

但好多迪比自己炒

唔錯
好過踢愛華頓

推多步抽遠柱入咗9成啦

以後邊個拎哥狗教人好勁 拎石頭出黎就收哂皮

卡尼簡尼真係算大賽黑氣石

其實換走sancho做乜

天都就光

都係一件石頭, 其他教得真心勁
連250都成才

比連加特證明佢潛力無限

Lingard走啦屌

教進攻勁

頭先爭少少做英雄
真心今場佢好過kane

Kane其實成日出黎拎波做乜7

Vvd拎金球真係無天理

覺得我連防守好d掛

Kane回塘

收音機換人好差下

傷完無耐，又無集訓
唔係鳩福傷咗應該唔會咁快出

仲有阿朗同美斯, 睇埋開季點先

alli
瞓得

出埋拳王，玩主攻

歐國聯呢啲friendly級數黎

我成日覺得阿里其實係強少少嘅連加特

同埋佢真係大賽黑氣石

唔係整個咁嘅朵，邊得嚟坤到咁多人睇
平時深夜強強對決friendly都少人睇

呢個都叫大賽

為左搵錢可以去到幾盡

勉強算啦, 起碼都全力出擊
平時friendly真係練兵

迪列治都只係高配版鍾斯

啲小國球隊咪慘
平時對啲列強賣飛都賣多啲

雖然係為搞而搞
但都叫係正規比賽
好過英越挑戰賽嘅

超

就算荷蘭都好識掩飾返盲跑得慢嘅弱點

咁死得啦vvd登基

其實都睇得出有心造神

荷蘭無乜進攻板斧, 最多得角球搵中堅頂
提子正常發揮應該食硬

呢啲垃圾波

簡尼頂波犯咗幾多次規

唔係聽日放假真係唔鬼睇

唔係有免費波同端午都無咁多人睇

又唔算冇呀
只係迪比最後一腳炒撚晒姐

英撚先係喎

天都光埋啦

lin係咪打緊右路

Walker撞死隻猁狗啦

3-1

荷蘭都唔見得好, 兩邊斬又無人頂
中間去件迪比敗家到喊

英撚柒到

on9 又係自爆

又玩波

又爆

舊石真係好撚廢

迪比唔射 放心好多

早抖啦各位

英撚都係垃圾，不用分得那麼細

講真今場4球都係送

有無鳩到咁呀, 收撚左錢咩

進攻最多英冠水平, 防守學甲不如

其實唔猜得就咪猜啦後防

角球唔算嘅

隊波後防又無料 又要搓上去

換走sancho真係自斷一翼

英撚班後防真係笑死人

你而家明點解屎波下下要大腳清啦

平時中場接應係施華迪布尼費蘭度
而家換個巴克利

冇料學巴塞

屌佢垃圾英撚加時前輸撚咗佢 我咪有錢收 又唔使挨加時

agger
叫你用波唔係玩波
用唔掂唔好夾硬黎

南閘抵啦屎波宗師咁勁唔揀

好on9 又無默契又要搓黎搓去

今場4個入波都係on99咁

早知唔睇

屎波一定好過在座兩位垃圾

出呢兩個肯定唔使輸嗰兩球, 下下大腳清走
不過會唔會爆其他就另計

屎波宗師起碼會下下同你清出去唔會喺度玩炸彈

頭搥ok靚既

球角球都叫頂得ok....

咁不如睇精華

球詐糊都靚

再加埋羊梳後上助攻助守 一早贏緊四五粒

我覺得雀屎個球好撚唔抵

呢個真, 全場最靚呢球

唔係黑哨應該完左

今場雀屎後備入替算係咁

到而家都睇唔到究竟有無突嗰少少

決定唔反lin一日

kane真係唔知做過乜

斬啦仆街

我諗起馬達之前有球個條曲線

屌你天光, 食埋早餐先訓

Motm我投pigford

佢補時一分鐘仲猜都唔斬

算啦, 都無得追
早啲返去沖涼屌西啦

如果de ligt肯過嚟就好

睇完想要杜菲斯多啲

過嚟踢霸氣盃

佢之前話完咗呢場比賽會有轉會決定
陣間等睇巴塞官宣

英撚

哈 竟然可以到而家都冇done deal
最應該留果個走左
一班垃圾含家產就留到2046
木仔你都係仆街死啦

Southgate堅持要用波中堅嘛

所以未自爆慘死

James 都袋 67,000/w 冇眼睇呢隊西波

英撚
Lin個球腳毛越位

登雕未姐屌

其實唔算高人工啦 2019新約嚟計
15M 重想點

咪係，咪同cancelo Alex Sandro 古亞達度 Matip Laporte 查比亞 Dier果啲差唔多，好合理

Lucas Moura果啲廢野都有80k啦

踢垃圾國家隊都博到入波都差d計入波 福連係咪踢國家隊先有生氣d

Depay勁勁

Youri Tielemans is a transfer target for #mufc if Pogba leaves. He's not the club's top choice but he's being considered #mulive [independent]

Youri Tielemans on #mufc and Tottenham interest: "Yes of course [it's flattering]. Those are really big teams in England and in Europe so yeah it's flattering for me to hear those names. For me, it's good. It gives me confidence." #mulive [sky]

Youri Tielemans: "We'll see which club it will be. The only thing I can see is that things are moving. A lot of clubs have shown interest and we'll see in the next few weeks which club it will be." #mulive [sky]

訓左無睇，世界杯四強因咩事咁唔好彩比世界杯睇波既荷蘭大炒？

問史東斯

因修夫基要中堅用波唔選史摩寧

史No人話佢雜種狗嚟

真用齊屎波鍾斯撚羊有加成

羊係世界杯Best 11

珍惜羊隊

又多隻

除咗james 之前係咪仲簽咗個後生仔

當年阿妹同呂布都係有歐聯唔踢
過黎踢霸氣杯證明自己

以前英撚我獌有肥西Rio黑碧卡膠..
都叫同猁轟一齊做英軍大戶
依家更衣室話事權仲少過中型班

咁都唔高？英冠仔，國家隊都係新丁咋喎

警犬單野當人弱智GA?

走唔走都照搶啦

冇撚左HEHE 點都要買個中場啦

Tielemans 定 Rabiot 好啲

前者，佢借去李城果排不知幾sharp

Both

Youri唔洗適應英超
又冇rabiot 咁麻煩

Miss chance miss都傻

有done deal未

多機會走位好

始終覺得曼爭個穩定既射手

英撚d後防真係笑話嚟

人地 Spanish style

尋晚睇完迪比真係免費都唔想要

咪踢多一季半季
rabiot正好多

英椅蘭用7號入替更愚蠢

講撚左成日啦
登鵰未呀屌你老母

重新一次
250 係猁時已經好7勁

可能搞緊啲轉會文件

好似三國侯成、魏續、宋憲有加成

其實佢4000升到67000有無必要
同埋佢只係英冠仔
係勁再加薪咪仲好

尋晚黎講唔算差
不過真係場波明造比荷蘭

呢件又係好似17歲就開始傳轉曼聯

spanish style 唔係聰明咩

見屎東咁唔怪得鄰居死追拉撲迪

憑我地後防線真係咪再FF打到高位逼搶

熱

認同。其實開三、四萬磅佢都應該會黎啦，真係要去到六萬七先掂

而家咩狗屎垃圾都100k起跳
英冠仔未證明過自己都67k
就算上年施施隆係英冠最佳都唔會咁高啦
連福都300k先續
咁樣真係好咩
木狗連生意都唔撚識做 又唔撚識波

其實攝影師官宣左已經肯定加盟

你地係咪仲未知Craig Norwood係乜水
基本上佢講得係100%準確
連0.1失誤都冇
因為係內部

成個二世祖咁用錢撻人

你依家隊波咁西
唔用高薪點請人

我都知......可能佢地中間來來回回傾過個人工好多次，哩啲都係我地唔知嘅
講兩句啫

我發覺呢度d連登仔好好笑
踢英冠就話肯定實力有問題
屌你.依家佢20歲踢英冠有咩咁出奇
好似大佬寧.17歲踢緊乜9聯賽
係業餘
然後就吊.喂唔值6.7萬週薪
喂.人地同你有親?
你個拉舒福特依家都6萬週薪嫁

有大會針緊佢

我都知，利記想搶人呀嘛

認真.佢轉會費得15m
依家15m買到d乜.
比高人工都正常

轉會費咁平其實無乜異議........
係對於碌木好似想重整啲球員嘅薪酬架構（唔俾咁高人工同De Gea同Herrera續約）
依家又用67,000磅去俾一個英冠過黎嘅球員，好似有少少唔合理啫

我都知依家對波無嘢叻，最叻就係得返錢
前景、隊型、領隊哩方面都唔夠其他英超球隊黎，就只能夠以本傷人

無咩留意 近排講過咩

木仔搞撚到d薪酬體系錯哂

等睇簽到英冠仔開季踢得仲好過班大帝 然後呢到又叫全部人工加哂比佢好過

登雕未

連de ligt都出事

就係驚福頭一陣又話人地踢英冠都6.7萬週薪
之後自己又認屎認屁話自己英格蘭國家隊
又踢咗幾年英超，又10號仔
係咁跳草裙舞要加到30萬週薪
認真我覺得簽james無問題
無懷疑過佢實力
係驚搞壞哂個薪酬體系，
一陣個個嘈話要加薪
木仔又唔撚清人照續d垃圾

踢得好高人工正常
但踢得垃圾果班唔該減薪
唔減就清撚咗佢算

差唔多所有加盟球員都經佢手

扣左25%人工

佢負責影官方相喎

木狗就係你呢種人

大球會都有呢條條例
入唔到歐聯全隊個個人扣25%人工
即係山神其實已經唔係50萬鎊

所以點解果班續約既要獅子開大口就係咁

有用既未續約加人工
無用既減完人工仲要獅子開大口
不如清撚咗佢

咁可以點?
一陣買到個不知名既
然後又話.屌呢條友我都唔識既
邊值咁高人工
問題你無歐聯踢.你唔出高薪點黎
再加上今年曼班撚樣已經扣左25%人工

米基爾

James will go from earning £4,000-per-week at Swansea, where he had one year left on his existing contract, to signing a long-term deal worth up to £67,000-a-week including bonuses at United.

67K包bonuses，我估basic 50K左右，都可以接受既

cancelo Alex Sandro 古亞達度 Matip Laporte 查比亞 Dier果啲都有60k 70，我地daniel仔有67k好合理

米基爾當年好似係簽埋約，所以後尾同車仔打官司？

有埋同胞威爾斯主帥我曼 Legend Giggs 力薦都係要高薪先簽到英冠仔

唔緊要既，我曼大把錢

應該都係計入球 出場數再加人工果啲啦
成班on9仔係到鳩屌

27-8歲仲on99咁

細孖

67k人工又唔使你畀，有乜好屌

500k人工又唔使你畀，有乜好屌

Bonus好多款，分分鐘係包埋冠軍 / 前四
咁都好合理

爆閘平時唔係貼呢張

大是大非前，今次撐你

150M kouxxxxx 又唔使你畀，有乜好屌

呢個真 琴晚黃金機會失咗最少3.4次 但係依家荷蘭冇正宗中鋒

500k都唔使比啦

大是大非前，希望大家放低球迷身份，
我地都係香港人

去就緊

香港人行先

波台 ching 9/6 見！

山狗長期高薪低能當然要屌爆佢
今時今曰曼聯吸引力唔及以前
球員鍾意去蝗疤，哥狗有戰術識用人有錢又有獎，高普熱血又啱啱拎歐聯
曼聯費蛇之後換左4個領隊，連歐聯都唔係年年有得踢
sob又唔係名帥，用錢簽個潛力新仔有乜問題
柒lin都拎緊100k up啦

國難當前 球迷有責

就著曼聯波衫去行

我都會

Welcome Maradona

大佬特唔係都差唔多咩

又係呢啲唔係你俾既on9言論

Goodbye and thank you James

咁即係JAMES 打唔打到右翼

著香港隊波衫

咁熱係屋企睇倚天好過

山齊士都唔使適應英超

轉會費同人工無關係㗎噃

俾到盡三萬，二萬五先叫合理

英冠都67k周薪

仲要而家4k週薪

中咗六合彩咁

比McTom個價就差唔多

McTom 25k

就算4K 週薪一個月16K

成16萬港紙

當啲人話唔計 bonus 50k 我曼又年年四大皆空
後生仔簽5年好正常啦
5 x 52 x 5 = 13M
Sorry, 中六合彩都無咁多

你地之前笑果個英甲料都扲咗歐聯
英雄莫問出處

robertson佢人工而家咪40k

done deal未

我都想知

咁英冠仔拎個歐聯我咪心服口服，200k我都服
依家咁都要67k？

你又知下年拎唔到歐霸?
等下季咪知咩料

咁我地咪67k簽葉鴻輝囉，話唔地下年佢幫我地攞英超

Well, well. @Romain_Molina understands that Adrien Rabiot has informed PSG that he would like to sign a contract extension, waiting on a response from Les Parisiens.

平時冇事就係咁鬧空難鬧得咁開心
而家有事就話係大是大非，叫人放低，攞晒光環
真係識玩

不過你會唔會太高估你自己？
以你之前所作所為，入嚟呢度呼籲69
真係會令到呢度原本唔去嘅人轉軚？？
睇你個款想倒69米多啲喎

Daniel James佢踢英冠都唔係特別出彩，21歲一季入4球咋

隔離富咸件斯斯隆18歲英冠入15球
上到英超咪入得果2球

呢個劇本真係估唔到

j 親都出事

nope，我覺得唔黎曼聯都無野，返轉頭同PSG簽約呢下神奇

簽葉鴻輝不如簽我
我都可能幫到

擺到明覺得曼太伏又無人簽咪食回頭草

唔簽仲好 咁麻煩

嗯

買英冠仔黎重建

有問題？我地英冠水凖

駁唔到

買黎準備下季英冠

Roger

仲要拍MV

等到2046 6 4 都未done deal

剪緊條片喇

見到各位手足係咁反就放心

反送中 > 反Lin > All

唔知你講呢句有咩用心

只係比較兩者，個別會員人格有問題嘅影響遠比社會問題細

我自膠
冇留意你句說話係講緊隻阿狗
希望手足唔好介意

唔緊要，我就係見佢平時咁偏激咁搶口反曼，但去到呢啲重大議題都放低偏見入嚟叫人出去遊行，所以講呢句，或者我用字都有改善嘅地方。如果冒犯到曼區任何巴打，謹此致歉

叫返隻死阿狗走啦
搶口唔撚洗代價就起勢反
依家就企係道德高地、我會去，但唔撚關你隻阿狗既號召事囉

屌 人地拎一單悲劇黎笑係顯得對方人格有問題 無品 呢啲人點都唔會變
點會咁樣拎黎同逃犯條例比較 痴撚線

下遊球隊 好正路
唔係買到咩人
講黎聽下

究竟以家係 awb定meunier maddison定rabiot

de ligt

最近十編新聞九編都話唔考慮曼

James done deal未

暫時未

咁先有機會

Man Utd transfer news: Barcelona open shock Marcus Rashford talks as £88m move eyed

木狗同佢寶咁，點會賣

開心星期五召喚

Goodbye and thankyou trashford

£500k per week ready

立即

用arthur同ter stegan嚟換可以考慮，我送返舊冬甩俾你

有價好賣喇

lukaku rashford走 準備成條鋒線換過曬 但簽邊個頂好

你地班垃圾, 有英冠黎咪執到囉, 學人嫌棄
同d毒撚嫌普通女一樣

88m

講得好 唔通真係會簽到big name咩
嚟踢歐霸？

好在我男朋友無嫌棄我普通樣

Gay

小妹真絲

福仔

畀我屌我就信你真絲

普通樣臭g

怕男朋友唔中意

圖加會員名就信

你地班垃圾, 有山狗黎咪執到囉, 學人嫌棄
同d毒撚嫌普通女一樣

你地班垃圾, 有Fred黎咪執到囉, 學人嫌棄
同d毒撚嫌普通女一樣

James 拍左成日片都未拍完

竟然肯出88m 求購福仔咁有誠意

8千萬即deal 啦
佢同lin 一齊累鬥累, 睇埋佢0.012 講到自己好勁, 睇埋佢英格蘭表現,
8千萬賺左

帶埋佢契哥廢lin去巴塞執波ok?

福仔去到巴塞有啲大佬㩒住應該勁好多成日上腦

完季後得連福仲係官方係咁出圖
點都唔係佢兩個啦

去巴塞就算搵lin打前鋒都拎到西甲架la

剪緊啊

無咩關係, 岩價就放架la

岩價都唔放啦，真曼、青訓、英撚，唔係咁易搵架
天價就放

聽你話嘅話我地仲要養件韋大帝

可能搵緊鋼琴

聰明仔

都唔講要300K, 我當佢係negotiate

0.012 之後真係唔覺有咩咁真曼

真曼既球員應該係用表現去證明自己先,
依家佢踢得咁廢仲爭住搶口

It has been a ride but goodbye is goodbye
Thank you rashford

0.012最多話佢搶口、囂張、心理質素差啫，同係咪真曼無衝突至於300k事件，到而家都係傳聞，無必要咁上心住

奇法利係能力問題，無計
至於黑b，當日好多人都話要留
當然，事後睇返係賣得岩，因為佢都傷多過踢

done deal

deal done

真係done deal

官方

真點登雕！

Welcome James!!!

傳靴里拉 200K D 反靴咪又係上哂心

welcome James

第一單

Done deal

Come on James

Manchester United is delighted to announce that it has agreed, in principle, terms with both Swansea City and Daniel James for his transfer to the club.

Daniel has successfully completed a medical at the Aon Training Complex.
Further details will be communicated once the international transfer window opens next week.

官宣了

唔理了 J住先啦

官宣左

James done deal

雙重標準到

Finally

重建第一步

Further details will be communicated once the international transfer window opens next week.

Next deal la diu!!!!!!!!!!!!!!!!!

Welcome James

希望聽朝有片睇

講真 15m跌都跌左了

相都無張，搞咁耐

求奇整個簽名

講真試下無妨
好過買大牌球星

Fred打鼓
山神彈琴
James做咩好?

Come on James 可否試著成熟一點
入大學其後我看見 不堪的你仍沒變遷
What I mean 相識了近乎二千天
但事實如像告訴我沒法避免
你與我階級分兩邊再無謂見

ASSO仔就站一邊 談何奮鬥踏入界線
無需閉眼誰都聽見 地球是Hong Kong U領先

往事難重演 當月圓人變
從前懵懂愛意踏入陳年 就狠心剪一剪
已極其明顯 未可在你身邊
難言的一句最後亦能明言
遺憾的只有當天 我們遇見

Come on James 應該試著成熟一點
就像是遊歷世界會令你銳變
快看看歐洲的那邊 旅遊路線

其實我並非講錢 不需要每夜華裝盛宴
但是你這種條件 哪會理解這一種層面

往事難重演 當月圓人變
從前懵懂愛意踏入陳年 就狠心剪一剪
已極其明顯 未可在你身邊
難言的一句最後亦能明言
遺憾的只有當天 無謂發展

真

可能完埋國際賽先報到拍片？

終於官宣

終於有第一單deal

一直都係講，佢唔值200k週薪
120k - 150k先係合理水平，鳩福都應該係咁上下

係迷靴黨講到300k都要比，先屌來屌去咋
靴里拉confirm要走，仲講緊呢單

Richard Marrow
@RichardMarrow
跟隨 跟隨 @RichardMarrow
更多
EXCLUSIVE: Excluding minor details, @ManUtd have agreed a deal that’ll bring 24 year-old Portuguese midfielder Bruno Fernandes to Old Trafford. Negotiations to be finalised in coming days after the @UEFA Nations League. Fee in the region of €65-75 million. #MUFC

翻譯推文

依家呢個世代 6xk 人工抵到爛
大前題唔好諗佢之前幾錢人工就得

突然咁快手

傳姐

咁平？

快手下單
咪淨係簽個英冠仔就收工

簽埋fernandes + free rabiot

補埋1 cb 1 rb可以開季了

仲有150m買人
仲未記清rojo jones呢班廢物

傳曼聯不嬲快手啦

不如簽埋靚仔d 果個James 啦
計埋wilson

左james 中james 右james

Wilson released

畑ching 做咩呢幾日倚天唔見你

簽返

James Rod 啦

自己迷嗰d 就新聞吹出嚟
自己反嘅就信到十足

大米/rojo/jones各執到10m都偷笑了

放羊去同朗隊團聚吧

get away from lingard plz

我有無屌鳩木匪唔比300k鳩福呀
迷靴狂屌木狗唔肯比200k靴里拉，又講到300k都值，先會屌來屌去，咁又反靴

又開火

Welcome JAMES !!!
COME ON !!!!

無㗎喇

未落場都唔信真係簽左

bruno fernandes

快d賣左盧卡古
比返件9號馬仔
11號球衣就比返威爾士人、新巴爾 – JAMES
有冇人同意

如果清走到洛河 大米 鐘斯 羊 山狗 先是重建Lu

除晒褲淨係俾個英冠仔我？

賣人未

暗示緊啲野

bass

暗示繼續搵FM妖人

暗示永續羊

Youth= young

好耐冇見過我地簽英冠仔了

暗示今年得青年軍買到人

簽件英冠都搞咁耐
幾時先下一件

英冠仔都打晒J

Young player

JAMES著12號?

想問點解關蛇消失左

又返大陸教書掛, 佢咁多門路

簽埋de ligt
一星期唔反木狗

應該21唔會着5掛

一日山狗未走 一日都繼續反木

希望一個月內搞掂晒啦

屎波呢

13

著14，廢lin lan

5號梗係留俾de ligt

不了
唔好overhype James
唔好俾無謂壓力比佢
吹到又新傑斯又新巴爾除咗Marketing有用之外冇幫助

Toby

18m 跌都跌左
67k 人工又算平
我曼執到好野唔打J等幾時

後生仔著住30號先喇

係咪好野就遲下先知

著39號好似會易啲上位

1-2個無所謂la
最怕so 蛇成隊都20歲頭, 然後lin 27歲做大佬

44 = 妖人

仲有英撚大佬寧喺度 隻柒lin點會做到大佬

求其肯跑屈下速出下波就已經好過原來班垃圾
好似係

中堅人選一定係
de ligt>>>>koulibaly>toby>>Maguire

dalot上年都係1,980萬鎊
本身都係諗住慢慢黎

好似話7月前會有多一單

如果廢連都做大佬我反蘇反曼

LW

反蘇運動

唔係RW咩

仲係無RW

重用一個你唔鍾意既球員，就話要反曼
咁你快啲走啦

both

佢係史雲斯好似係踢左翼多

8月頭開季，7月前唔整多單就直接收皮啦

兩邊都有踢

Wiki 話佢CAM都打到

如果重用一個難成大器既廢柴做大陸
個教練有幾多斤兩就唔洗多講

*做大佬

占士梗係打籃球

即係可以接山狗班, 全能到仆街

LIN 同普巴跳舞

james黎左 代表Felix 冇可能？

都唔識彈鋼琴

後防買人未?

呢件有啲吹大咗

睇一場就話吹大左

robertson 40k
mcTom 25k
matip 60k
cancelo 60k
meunier 50k
alex sandro 60k
dybala 90k

仲有幾個target 係咪無哂風?

sancho? cc朗?

120M 真係唔值

Time Out 嗰陣d 啦啦隊

Sancho唔係話放棄唔要啦咩？

係Sancho唔考慮我地姐，冇歐聯

Rice Thomas 啲防中冇晒消息

唔買防中真係聽仆街

中下遊求其搵件

Agger，希望第二deal係CM/CDM

我哋咪中下遊

睇你點睇啦
只係輕言反曼既曼迷，我都想佢快啲躝

Dean

反曼正確黎係唔睇直到廢連(so9)收皮

你呢啲靠迷連搵存在感既 attention seeker 都未躝我又點會躝

如果ddg走希望會用牙癲其實真係唔差

又嚟多單 Done deal

好悶呀

2800執到算ok，但太多幼幼唔係好事.....

認真，早幾日傳買梅尼亞，有冇下文？

Forever Young

呢件起碼肯跑，今年木狗效率叫做好咗少少，但都係抵屌

welcome onboard kid

Bailey放假都好勤力做Gym鍛煉返隻腳啲肌肉

簽到3件或以上有料， 今年唔反木

coming days

Wan Bissaka得未？

有鬼用咩，成日落場個腦都會跳掣，又易傷

個腦就要灌輸意識俾佢
之前佢傷個陣有巴打話佢條腿太幼，好似無乜肌肉，依家鍛煉下應該有啲幫助

幾時放rojo

你一講起佢就諗起佢對猁搶完波施丹轉身咁上下過埋沙拿 好清脆

Daniel James 計唔計？

但有時佢做門前最後一個果陣都會咁玩果下慘

型到盡頭便是柒

諗諗下James個作用應該幾似年輕華西

如果簽fernandes，咁唔似簽得成rabiot
冇理由買兩個主攻既

又買咩狗屎垃圾

蘇SIR同耶子都幾似樣

Manchester United are out of the race to sign Ajax defender Matthijs de Ligt, with the 19-year-old Netherlands international likely to choose either Paris St-Germain or Barcelona. (Marca)

呢兩個既話
我會揀BRUNO

理得你係咪假膠
屌你老母

The Foxes' 22-year-old midfielder James Maddison wants to stay at the King Power Stadium, despite interest in the England international from Manchester United and Tottenham. (Mail)

其實都係
再加多個中堅同翼衛

fernandes 可打右中場？

有無防中加盟啊 幫手掃下波啦

快D去馬德里買Partey同M.Llorente啦diu

welcome JAMES

Official: #mufc have released Ander Herrera, Antonio Valencia, Regan Poole, Zak Dearnley, Tom Sang, Callum Whelan, Matty Willock, James Wilson, Matthew Olosunde, Tyrell Warren, DJ Buffonge, Callum Gribbin, Millen Baars, Josh Bohui and James Thompson #mulive
青年軍大清洗

Rabiot 似係偏防中喎

gribbin無撚左影

Btw Gribbin同Bohui好差咩？

原來走左2個JAMES

Come on James 可不可以成熟一點

Callum Gribbin
佢FM19開居會因為personal reason唔踢一年 現實係咩事呢 記得佢大傷之前好屈機

終於出到野

BREAKING: Manchester United have confirmed that Juan Mata has been offered a new deal to stay with the club.

呢個留得岩

尋晚睇佢唔勁， 吹大咗

其他趕走晒啦

Youth走了

前日同人吹水
大家覺得基本成隊波要換先有得救

但我反問一句: 成隊都換走, 要換幾耐

Skysports: SESSEGNON WON'T SIGN NEW DEAL

Ryan Sessegnon has told Fulham he will not be signing a new contract offered to him by the club, Sky Sports News understands.

The 19-year-old looks certain to leave Craven Cottage following the side’s relegation from the Premier League.

Sky Sports News reported last month Manchester United had made contact with Fulham about a potential deal while Tottenham are also understood to be interested in the teenager. We understand his preferred destination is Spurs though there hasn’t been contact between the clubs

後生英人寧願低薪去未來熱都唔黎垃圾曼

Gribbin好可惜

19歲已經國家隊正選，大把進步空間
完全體唔會去慢，就算貴買都要搶d成長期啦

講真都無位比佢踢

黎獌只會愈來愈廢
為左錢既話, 又唔係374人工

既然簽左.係時候再j下

仲屌佢
只係英冠仔
睇下佢點爆曼城

後生個時既鍾斯未又係同拜利差唔多， 啲運動能力爆哂燈， 但係冇腦易傷， 最後搞成點？ 又係度望佢打機咁自己升能力值？

好地地一個球員， 係冇改變位置同踢法下忽然踢得好差加狀態下滑， 係救唔撚返ga la

Mata無release到？

james速度起英冠排第一
起英超排第三

比咗Offer
但唔知係咪續咗

感覺上幾勤力

吹dee da

鍾斯同細緊, 踼左獌好多年, 都未30

佢地正宗獌ICON

James唔好痴埋去連加特到呀
痴住麥湯 梳加操啦

洗撚走件廢lin佢喇

希望james開發到d新技能
下下一招爆.巴利後期都識唸啦

馬福有咩打算

搞下自家品牌呀 玩ig

Released United players 2019:

Ander Herrera, Antonio Valencia, James Wilson, Regan Poole, Callum Whelan, Thomas Sang, Zak Dearnley, DJ Buffonge, Tyrell Warren, Matty Willock, Matthew Olosunde, Callum Gribbin, Millen Baars, Josh Bohui and James Thompson.

Callum Gribbin 打fm係明日之星

Released United players 2019:

Ander Herrera, Antonio Valencia, James Wilson, Regan Poole, Callum Whelan, Thomas Sang, Zak Dearnley, DJ Buffonge, Tyrell Warren, Matty Willock, Matthew Olosunde, Callum Gribbin, Millen Baars, Jess Lingard, Josh Bohui and James Thompson.

DDG, 細緊, 鍾斯, 5朝元老

哥迪奧拿:果個james速度實在太不可思議
下年等你試下

Callum Gribbin
依個唔係話有料上一隊咩?

數漏左我羊

Mata有新contract, 唔洗release?

夜子係咪到

DDG西班牙冇正選
雪到佢續約啦

麥湯個feel 踏實好多
Lin 呢類真係呃飯食

Depression
好大機會唔再踢波 直頭去到自殺lvl

傷太多..

算啦, 個個都係咁呃飯食
淨係吊一個, 你相當不公平

Manchester United midfielder Juan Mata has been offered a new contract.

Mata, 31, has scored 45 goals in 218 appearances for United since joining from Chelsea in 2014, with his current deal set to expire this month.

Uncertainty had surrounded the Spain international's future but United confirmed he had been offered a fresh deal in their list of released players.

Manchester United's summer transfer plans are being frustrated by what they believe are unrealistic premiums being placed on young British players and are turning their focus on cheaper, foreign options, sources have told ESPN FC.
.
.
.
In January, James was on the verge of joining Leeds United in a £1.5m loan deal with a view to move permanently for £8.5m this summer before Swansea pulled the plug. James' move to United is complete but an official announcement may have to wait until Wales' Euro 2020 qualifier against Hungary on Tuesday.

一早要咁做啦，依家d英人後生仔貴到離譜

其實我覺得馬達OK, 但呢度既人好似想佢走咁

我覺得妹巴一定要走
條友成日攪事

但好似大家意見唔係咁睇

做嘢唔識分先後？

又黎普巴搞事論

無睇user名，當我無講過

睇球王片 JAMES都係打左邊靠屈速爆人 好似得一招無左腳
SOB會唔會搵佢打左架

應該搵佢打右掛 依家蘇蛇似想行返正宗雙翼齊飛 唔撚玩潮流興既逆足翼

不過真係好撚快 除時快過walker

Fisher 先岩 無啦啦個腦諗walker 就變左walker

文西都排第一啦

雙翼齊飛要識出波
左邊個隻

肯跑就得 而家前面個個時間停止

反正盧卡古都控唔到頂唔到
James 學以前華西咁 衝落底射個波出黎比卡古撞入去算喇

咁耐先簽得一個英冠撚

重建？

Callum Gribbin has given up on football (potentially due to injuries). He was officially released from #mufc today #mulive [@mrmujac]

屌！波都未撚控得掂，仲柒過廢Lin

廢Lin係自己帶/傳失

馬達係波都未攞定就俾人拍甩，去西甲/意甲養老就得，打英超又冇身材又唔似施華有下盤，放佢走慳人工算啦

Lingard 連球證都跑唔贏，收皮啦

#mufc are growing frustrated over the fees being quoted for some of the British talent Solskjær wants this summer #mulive [evening standard]

Bournemouth want £40m for Ryan Fraser. Crystal Palace want £50m for Aaron Wan-Bissaka. Leicester value James Maddison at £70m and Harry Maguire at £80m #mulive [evening standard]

又開始loop緊上年摩佬講嘅野，木撚真係垃圾黎

"Youth. Courage. Success." means absolutely nothing.

This is a tweet from 2013 saying the same thing.

可惜

Daniel James is expected to be the first of as many as five signings for #mufc this summer #mulive [evening standard]

認真
佢攪咩事
不如俾d例子黎睇下
佢害到曼無前四定係害到曼要換教練

成隊唔計GK 得Pogba 一個世界級，放埋可以衝擊打毛咩

辣殺放題

前面成班垃圾好似條木咁企係到唔走位
普巴每場都有創造力放一兩球直線靚波
有邊個世界級中場係曼聯做到呢樣野？

簡簡單單 普巴放長傳比James
再入攝好過啦 宜家全民佔中啦

屌嘥料

搞咩

女足vvd

世三done deal 簽5年

世三

呢個係咪之前吹到新山卡神？

新卡神

轟買人上訴唔到既話，下季唔好得過我地幾多

簽左世三就咪撚再搞普巴

買起成隊都得呀

應該艾歷臣

應該都無咩機上訴
下季應該仲衰過我地
前面要靠斜恩
美國仔又唔知岩唔岩踢

上訴唔到要重召莫拉達，斜恩都用唔到呀

拖舟個心係哂普巴到

黑碧free agent

點解冇隊傳過LAZIO個SMS,FM妖左兩代

中堅簽到賓加菲條友已經算係咁
希望中場可以有bruno

下季沒世三小左個球星睇

睇你夠唔夠強硬同有無心去換 快既 兩個夏季轉會窗搞掂

好似成日鬧情緒
踢極都上唔到黎

阿記都換走晒啦

Raiola transfer ban SUSPENDED: Paul Pogba and Matthijs de Ligt's super-agent is free to trade this summer | @SamiMokbel81_DM

我曼有咩本錢學人清洗主力

睇片James可以完全取代垃圾lin個位
好似包皮法國等普巴長傳反擊

最後咪又係出lin

多個跑動積極同快既 球員 睇下普巴係咪可以交番多D貨仔比我地睇下

斜恩好似都係借返黎，開季要還

簽唔到
姐係前鋒要收返Mola達同用青訓

斜恩想簽就簽到

個禁令好似唔俾

#mufc remains a possibility for Adrien Rabiot and rumours of him signing a new contract at PSG aren't true #mulive [rmc]

佢地件odoi 幾勁

好驚又教到佢佔中

應該可以續借？

畀 情況同美國佬一樣

希古恩的借用合約中，有3,130萬鎊的買斷條款，亦有1,560萬鎊的延長借用1年條款，只要車路士在6月前啟動條款，將不受轉會禁令限制，至於皇馬家馬德里中場借將高華錫，情況亦與希古恩相同。

咁老西都買左先

過一排咪又係被同化 企定定

買左同做水魚有咩分別

同全能到仆街個case 無乜分別

聽講轟就算ban左都唔買希古恩
等沙利諗掂佢

竹
靴仔好慘

如果簽埋bruno fernandes 咁再簽多隻防中同右閘就可以了 如果lkk同rashford就再睇下簽邊個 btw之前moussa dembele唔係傳得好勁下加盟我曼 依家又冇曬聲氣咁

Antonio Conte has told Inter Milan to sell Mauro Icardi even though the striker wants to stay at the Italian club. (Source: @FabrizioRomano)

有幾個真係成日聽到話好有前途好勁，點知都係released...

大傷 上季斷腳 佢技術真是幾好

靴仔真係真曼
但都咁既對待

左腳呀屌

世三終於走了

成班清走
後面有無啲幼幼勁架

呢班除咗callum gribbin之外 真係唔掂 玩開fm就知 呢班全部都只係1 2星

Callum gribbin

幼幼成材率其實好低, 而家好多都係買人地半成品

目前未得綠木機會大D

angel gomes chong burkart puigmal機會都大 睇佢地自己造化

仲有Laird

岩岩睇返原來CBJ同文西仲有一年約

呢個可以keep, 點解放棄

佢傷追人到傻 上年又斷腳 搞到有心理陰影 個個梳B咩

如果真的簽bruno fernandes 驚佢嚟到好似fred咁

Hehe自己獅子開大口先喎

唔駛驚 100%會

原來大傷，咁真係可惜

富明尼斯聽日就選主席
快撚啲搞掂 我地搶撚走佢地兩個柏度啦屌

唔係，嗰個係Sean Goss

家下踢緊QPR
仲要比人借去蘇格蘭

鬼叫曼聯比山神同普巴破壞左個薪酬咩
咁hehe又唔係話咁差

De Ligt is still unsure of his future amid speculation of further interest from Barcelona, Paris Saint-Germain and Bayern Munich.

However, eagle-eyed supporters are hoping that De Ligt's recent social media usage could point towards a hint that he will be moving to Old Trafford this summer.

That's because the Dutch defender has been 'liking' posts by United players on Instagram. Last month the centre back liked a post from club legend Rio Ferdinand, and now he has followed it up by liking a post from Diogo Dalot.

News: De Ligt reacts to Rashford penalty incident

United fans immediately noticed his activity and took to the comments to share their excitement at the prospect of him possibly joining United.

“De Ligt liked this image,” said one United fan, commenting on Dalot’s post.

“@mdeligt_ (De Ligt’s Instagram username), that’ll be you next. Sign the contract,” wrote another. While a fellow fan wrote: "Great attitude! Respect! And look who liked the picture, M.De Ligt.”

究竟dalot同de ligt有咩關係

後生仔friend

連福仔都冇follow,淨係follow dialot ig
仲要like埋dialot加盟曼聯一週年既post

pogba同lukaku都熟到 比錢叫Raiola再開party啦

唔值£200 000 就係唔值
就算活狗咁戇鳩都明白

助攻1001

Like個post就打j
獌迷真係毒撚黎

靠IG部簽人好似有效過大狗

木狗

唔值係唔值 但講左好多次木狗先係禍根
一早又唔續 續又續個打後備既爆炸 成18萬鎊 簽山又簽50萬
打工知道左同事高你咁多都想嗌高d啦 仲要自己係最做得野果個

如果delete真係好似報導咁講會考慮psg
都唔知係咩心態

麥巴比都係

起碼好過去曼聯

1001

之前唔係有個ig post 話係曼聯開低過現有合約 佢先走？其實真相係點冇人知

人地蝗都用左成億幾重建，我地呢

呢度班盲反係咁
講hehe 開200k就信到十足
講木狗開張減薪約就當睇唔到

就算要開減人工合約就上年開, 唔肯續就賣
最後人又續唔到, 錢又收唔返
屌佢木狗戇鳩鳩咁都唔識計, 仲話banker出身

比我條氣都唔順，呀妹攪事又係高人工
山神成季踢幾場又係高人工
雖然hehe能力未必係好好，但心態起碼係為球會
又肯搏盡（之前車仔個場都係靠佢訂世三）

佢好似乜撚都like

世界仔

Manchester United have now identified Tottenham’s Dier as the potiential replacement for Nemanja Matić. It has been reported that finding Matic’s replacement is also key to Solskjær’s plans. Rice was the front runner, but the club believe they won’t sign him. (Times)